今晚有事唔好去那打素！！

據聞HA已向大埔那打素下達disaster call
(PWH, AHNH, QEH, KWH and UCH have all been alerted)
所有大粒野call晒返A&E 全部極深藍
如果中大行得走得既傷者切勿上救護車

PWH NURSE IC都係極深藍
#天佑中大

自推

黃醫生護士全部唔出現？

推

話得事嘅都係藍啦

(PWH（威爾斯）, AHNH（大埔那打素）, QEH（伊莉沙伯）, KWH（廣華） and UCH（聯合） have all been alerted)
所有大粒野call晒返A&E 全部極深藍
如果中大行得走得既傷者切勿上救護車

PWH NURSE IC（威爾斯主責護士）都係極深藍

頂唔住丫...IC係藍既, 得細係黃咋...睇路丫大家

黃嘅多數係前線
高層因權鬥 多數奶共

真係要小心, 醫院大粒野多數都唔會黃, 人應該會救但一冇生命危險就一定賣比popo

推

行動po

push

12/11 N 2200/2300 to 13/11 0700
可去:
Tmh 屯門
Qm 瑪麗
Rh 律敦治
Poh 博愛
Qe 伊利沙伯 (外圍多:dog:遊走)
tswh 天水圍

可免則免:
Pwh 威爾斯

不可去:
Ahnh 那打素
Kwh 廣華
Ndh 北區
Pmh 瑪嘉烈
Py 東區
Cmc 明愛
Ych 仁濟

Tui

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車
From tg group

其實可唔可以今晚叫 唔關事的手足去睇醫生 傷風 咳都好呀

Push

醫護又係垃圾 又唔反抗